破壞經濟先係我地既談判籌碼 請積極避免正面暴力衝突

呢個政府視人命如糞土 經濟先係政府命脈
無論勇武最終點升級法，武力都唔會超越到班政治機器
我地既目標唔止係癱瘓香港經濟
而係將香港經濟拉入死亡螺旋
拉高失業率 拉低香港資產價值，冇錢生活自然冇錢買樓供樓
再積極發展黃色經濟圈，等藍店冇生意，逐漸排除中資
咁樣真香港人先可以重奪香港話事權，香港先得以重生

前線真係好寶貴，失去左就真係失去左
所以每一次既行動都請深思熟慮，等每一次既行動都有戰略意義
死守校園得到d咩？
將我地最珍貴既前線擺埋一齊俾狗一網打盡
破壞到既就只有校園兼分薄左各區勇武既人數
幾個勇武打爛一間藍店既收益係可以好高

1. 數十萬甚至百萬既裝修費
2. 引黎防暴射催淚彈，附近商戶無生意
一間商戶一日冇兩三萬生意，呢度可能又幾十萬
3. 商場唔開可能又幾百萬

我已經聽到有唔少被打爛既店鋪直接結業
因為要再開店就要再洗成球野裝修，裝修完難保又被打爆，有排都賺唔返
做唔到生意，地產霸權又冇租收，佢地其實一路虛耗緊資產
所以，只要持續，一定會成功。
前線攰左真係可以抖抖養精蓄銳，速龍同防暴係有曬戰術，
次次都係搞快閃有勇無謀，失去手足既速度只會越黎越快。

不要輕敵，加油

推

我一直都贊成經濟戰，但奈何時間需要好長

我地冇可能一步登天
個個都開曬post打飛機講宏大志向
講到呢場運動會直接推翻共產黨咁
好心正視下現實啦

我地每一次都只係可以靠手足被殺去博取國際同情
你估美國真係會出兵、英國真係會幫香港人咩
中共對中英聯合聲明踩曬界，英國都冇乜點出聲
你估老美既香港人權法淨係想保護港人？
佢地只係想借人權呢樣野去削弱中國經濟地位咋
醒下啦

屌人散水撚 紅隧春袋果班死十次都唔夠

勇武都唔可能即刻見效
勇武只係加快少少攬炒

屌，仲有把人去元氣

所以要雙線同步進行，但有好多人都唔願意/無concept打經濟戰

好討厭, 一日破壞商鋪
海港城有Christmas Sale都搞到我去唔到

真啊！

手足請保重生命

唔會，經濟最重要係現金

成個社會己經少左好多現金，因為無人借錢，就無得印

當然人仔可以無理由咁印

3, 又一城已經係最佳例子, 相信可以殺一儆百

有point...引以為戒

你無事呀，你估香港剩係得黃，冇藍咩，對家人數比我地多一倍以上。你以為藍屍冇消費力？

agree
要繼續堅持黃色經濟圈
仲有運動能堅持到今日, 係因為遊擊戰術
個啲一直將港人利益置後既 掛著炒樓炒鋪既自私撚 終嚐惡果

啲藍屍同mon post狗聽著
唔好以為今鋪會捉得晒啲勇武
當6.4重臨 經濟崩塌 法治崩壞
到時全民勇武

你一定係藍 活係同溫層 覺得藍既係黃既一倍
又或者用左silent majority思維
唔出聲就等於藍

個市升，希望大家明白，上星期同今個星期嘅分別。
上星期一開就跌，因為黎明行動。
今日一開已經升左百幾200點。希望poly手足過到呢關，唔好再守大學，做返1-5嘅黎明行動。
我地要針對經濟，唔好硬碰硬，我地裝備冇得比架！

天佑poly學生！

其實有好多人係藍黃中搖擺不定
好容易受媒體擺佈
實質上佢地其實好善良

個市係唔會即時反映當下形勢
除非有重大經濟政策或者數據公佈
不過會慢慢浮現

唔好傻 現實擺在眼前 有冇睇調查數據? 只有越來越黃, 不存在搖擺不定
真理係唔需要有顏色
藍媒點寫 有良知既都知係政府錯 冤有頭債有主
黃媒點寫 心智蒙蔽既 繼續選擇失明盲撐

香港從來都係打經濟戰, 的確同黑曱甴綠曱甴打好熱血好有畫面, 但武力咁唔對等你只係被蹂躪嘅一方

每日裝修, 商場集結, 所有野快閃, 無記者影到, 無狗捉到, 咁先係靜靜地贏

仲有民意戰，法律戰

警世

無論今日結果係點，運動都未輸

大部分勇武都係和理非進化，只係差在進化速度

5個月黎最大優勢係因為冇大台，狗拉唔曬，同樣，無論今日定以後都唔會有大台

狗提出的核心示威者概念係不存在的

有，我裝左有線之後老母由淺藍變淺黃
佢地呢類人真係好受媒體擺佈

我係林鄭見到義士吹雞堅守真係笑出聲
一網成擒

第一句係重點啊

推

雙方武力太懸殊
加上仲係置身事外嘅人太多
正面交鋒只會畀機會對家孤立前線
亦都令一啲唔了解 本來係因為同情而淺黃嘅人轉軚
呢班人冇咩理念可言 唔係咁易講道理
眼見到咩就信咩 但往往佢地先係多數

要分清楚方法同目的
唔好沉迷同狗交戰
傷害唔到佢地仲損兵折將
呢場仗唔係一朝一夕可以完結
對家想快手解決我地就更加要從長計議
既然個個顧住返工搵錢咁咪打經濟牌

加快建立穩定嘅黃色經濟圈！

push

要將僅有嘅前線武力重點打擊中上層經濟（對方武力比前線低），避免直接武力衝突（對方武力遠勝前線）

樓主係咪咁嘅意思？

出賣港人既從來都係富商權貴，集中打擊中上層藍色經濟，建立黃色經濟，香港需要更加多王維基、張俊傑。勇武方面係想佢地每一次行動都有戰略意義，不作無謂犧牲。

Push

推啊

恒指成份股好多中國股
一早唔受香港局勢影響
升跌只因美中貿易戰

大規模放火裝修

同意
[經濟攬炒] 佔21.5% GDP嘅物流業先係經濟命脈呀！

罷工一定唔work
唯有堵路

中環啊

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

中環日日開花, D人返半日工, 就可以加速

pish

要真正佔領中環呀

依家夠佔領左理大，咁樣只係等死

黃色經濟圈先係長期作戰策略

真，6月個陣即刻團結打經濟戰。

唔洗死咁多人。

但個陣個個已經出曬黎。

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一切攬炒付出代價啊！

和你飛係最成功既例子
我相信只要我地肯標準經濟呢個目標
一定可以諗到更加多類似和你飛咁行之有效既方法

完全同意
對面成日想引大家快速升級
其實好多行動明明剛剛有效
未持續就比人搞到升晒級
又平日日頭快閃
又變返夜晚陣地

係，長期抗爭

勇武要集中進攻警力薄弱既地方
而唔係去d出曬poster 警方佈好曬防既地區

搞到 D 低下階層。

要快就係整停個股市！唔止係香港春袋，大陸都係，上市集資炒上落不停搵錢，出面打到死股市照開根本不痛不癢，你死你賤，阿里巴巴都照上市就知完全阻唔到大陸佬搵錢，要打就打大佬

經濟戰

咁你諗一個唔會搞到人，大家可以開開心心
政府又肯回應訴求既方法出黎啦

切斷網路易講難做
最怕係俾中共利用黎做斷網既藉口

推推

又一城嗰單動員20勇武左右已經令商家跌左幾個億

暫時貼堂之作

我就係要呢d

敵進我退，不要送頭，區區開花

好似又二城又三城

堅持住呀 失業率開始升緊！

pish

值得一推

贊成
家陣漸漸有打經濟戰既成果

睇到出面d垃圾post真係好撚嬲
求鳩其拋個idea出黎打飛機就話知你
最可悲既係一大班冇撚腦既人圍埋一齊打
請僱傭兵黎香港都講得出，請到既話中共一早倒台啦戇鳩

屌 香港嘅作用從來都唔係直接科水比大陸（最多係minor)
最重要係
1.比中共企業「走出去」
2.比人民幣「走出去」
3.比外資、貨物「走入去」
所以你就算點破壞經濟 港商死撚哂都冇所謂
但
股市不能停
不過停幾日係冇用，要停就長期停
明冇？

所以黎明行動一定唔可以停

手足不是condom

香港 中共一直講經濟 就係要玩撚爛佢

係咪應該搞聖誕新年罷買罷消費？

支持，幫藍店裝修快閃，避免和警方正面衝突
利申：發夢

無耐太多人屌我地玩長期戰既手足係散水撚

淨係唔幫襯所以紅色資本已經有好大作用

首先減消費
一定要用就洗嚮黃店

絕對不止如此
首先策劃群眾上街，勇武係十八區睇新聞，選定目標
和理非集中去熱門地區例如：年宵檔
然後我地罷買罷消費，大聲叫口號
直到警方話我地係活動地點「非法集結」
即係我地聚集係商場、年宵攤位、舉辦大型活動既地點都係非法集結地
你老母個閪以後唔洗止意係香港舉行大型活動
等佢地射催淚彈去d檔口，我地再散開
隨後勇武可以係18區警力薄弱既地方進行開花行動
咁樣可以幫勇武掩護之餘，行動收益都好高

塞錢入你袋，你自己睇下幾多人努力去返工，你估飲媽媽奶呀？

大家已有“成果”，繼續攬炒努力

希望大家可以幫我推推
唔好再推d求其拋個idea出黎之後話知你死既post

和你shop

我認同咁樣好有效
但成個罷消費活動越多人參與越好
所以我諗另一方面都要鼓勵全體和理非主動罷消費
希望有文宣可以推動吓
重點打擊佢個傳統消費旺季

繼續經濟攬炒、be water打游擊。

永不割蓆！

推極都推唔到，香港人啊

其實你覺唔覺得普通巿民/庫房有捐失佢地don't give a shit? 佢地give a shit 就妥協左啦

直到佢地燒到佢地身上都唔會
所以要持續，直至影響到佢地
包括資產價格下跌、失業、負債

加埋黃色經濟圈，杜絕賣港企業

我地要bargain 就要有經濟實力，當我地無利用價值一早出非喬裝老解+入集中營啦！

攪到全香港人食蕉個政府會care 咩？ 攪修例我地都要食蕉架啦，佢咪又係9去?！ 班狗官咪人工照袋繼續lam 著數!

要攪經濟唔該針對性啲，唔好亂咁放核彈濫炸啦！

係
和理非全面進場

其實可以叫埋藍絲減少消費
同佢哋講經濟差 要留返個錢傍身

不智論調

岩岩先揸到佢春袋唔通依加先唔玩咩？

無錯係
揸揸下佢就捉你
就緊係唔玩啦

拎美金

攪埋啲黃嘅又點呀？ 好多有車有樓嘅都出錢出力俾狗咬架，攪到佢地食屎你好開心? 到時全香港最有錢就係啲咬長糧/月入十皮負責打7我地嘅狗呀！
仲有，港咁賤最終都係因為中共賤。就算港共狗官食晒屎中共又會介意?
唔係唔攪得，但要攪有啲針對性吖啦，無理由係咁放核彈打自己友架??

之前香港冇經濟實力咩，支共港共會回應訴求咩
經濟攬炒你估做官既唔洗承受壓力？香港炒支共唔好得去邊
你老尾我地自行放血都唔會俾佢地拎黎回血
咁你想針對邊呀？最好唔好搞到你又可以達成訴求係咪？

所以咪要建立黃色經濟圈囉
打擊經濟首要目標係要藍既全部食撚曬屎先
再集中消費返係黃既身上
乜撚野核彈亂射 九唔撚搭八

不嬲經濟先係主軸 一定要長期搞到經濟

仲要盡力整死港紙

有班契弟好撚鐘情開個d垃圾廢post
乜撚請僱傭兵 止汗劑加火機好撚勁呢樣個樣
拋d乜師物師出黎，唔諗後果話知你死
戇戇鳩鳩咁分散曬注意力
最撚可悲既係一班人圍埋去助長歪風
正經post又唔睇多d

真

我已經分唔到係真心膠定係鬼
可能帶頭係鬼 但又有一堆真心膠和應
都廢事叫唔好入去 換來都係話唔係唔想走係走唔到
當初就唔應該去啦 依家搞到咁你自己諗

真心 不如整合一吓喺經濟戰上我哋可以有咩唔同嘅手段

其實你有無諗過中共港共當初低估我地價值所以亂9咁黎?
講緊嘅係策略問題，唔好一開波就人格謀殺自己人! 邊有人打仗下下都用自殺式襲擊架!

罷工啦

呢個post要長期置頂
跟本打經濟戰最有用
點解又行番14年既死守佔領方式呢

up

港豬就算自己仔女被人圍攻都係掛住返工,仲點會同政府打經濟戰,仲有大把廢老恨不得開機槍射死哂班細路,真係極仆街

你覺得中共低估左香港既價值
定係香港人低估左中共既手段，邊樣可能性大d
中國遍地灰犀牛，經濟放緩大部份城市就黎資不抵債
大量爆雷事件、收割名人、官員、富豪既財產黎回血都仲聞唔到味？
如非必要點解要黎搞香港
點解香港人權與民主法案可以制衡中共？
點解中共咁在意香港獨立關稅區既待遇？
咪就係在意香港既經濟價值囉
只要香港失去佢既營商環境
中共就乜都得唔到，達至經濟攬炒
我地可以做，而且做得到經濟攬炒
咁樣先有可以向港共政府既談判籌碼
如果香港攬炒，中共乜都得唔到就係港共政府既無能

推唔上熱門

上左熱門再講
外面d人沉迷live post根本無助解決唔到問題

長期抗爭需要耐性

事態緊急 我最後呼籲大家 我地做既所有野應該要以真攬炒為目的 而只有長時間的社會混亂先可以真攬炒

巴打多謝你

黎明行動要繼續

老實講而家咁玩，要贏真係要狠，所有藍店唔理佢係深藍定淺藍都要_ _，咁先係鍊住春袋

勇武示威有畫面衝擊，而且示威者出現危機先有大量政府出醜既畫面做彈藥，如果冇示威者俾人打俾人殺，香港人好快會唔淡忘抗爭。
所以難聽講句，示威者慘烈既畫面係幫助保持抗爭熱度，因為香港人係好善忘既垃圾。正如如果政府一開始就無視抗爭唔出手，咁場運動肯定一星期就自己死亡。

消費係黃店身上

拒絕消費
唔慶祝節日 打擊傳統消費旺季

但會唔會驚淋病見到咁 會停區選？

過節同屋企人食下飯咪算

親身所見琴晚尖咀舖頭全部慘過食屎，唔知可以捱幾耐

堅持便是勝利

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

未夠

我地要既係結業

經濟戰拎綜援有冇用？

有 虛耗港府庫房

拎埋d錢去幫襯黃店，更加可助長黃色經濟
不過首要條件係你自己過到生
其實為抗爭去到需要綜援嘅地步
香港人已經好感激你啦

推！！

agree

政府一直係劣勢
政府咁進攻poly
我地全港市民就同佢玩遊戲！

well said sir, my thoughts exactly, there are more objectives more effective/damaging to government than defending poly.

今晚八點幾銅鑼灣靜到死城咁

唔夠
要聖誕新年農曆新年都係咁
消費 不了

呢獲嘢由泛民推起，選完佢哋就會影都唔見然後吹風投降

雖然無大台，但共畜已經識善用網上帶風

應該係話正面同黑警打係冇得打

岩呀，咁所以我地五個月黎都係做on9，係屋企乖乖地等英美同支那打經濟戰就得

香港開埠150年，共產政權建國70年，你想5個月收其中一個皮？

多管齊下啦巴打
面對咁大咁邪惡嘅政權 我哋越多招數越有利嘅

經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰經濟戰

唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降

天佑手足

完全認同呀手足
政府根本唔驚你圍大學，就算罷課都唔會有咩壓力。反而佢地呢班經濟動物最怕就係：
1.裝修
2.和你shop
3.罷買
4.商場停業

係呀，呢個過程好漫長，亦都好悶，唔夠浪漫。但我地要諗清楚，究竟我地想沈悶地贏，定係浪漫地輸？

唉

各有各做啦
和理非主打經濟線

連登有大量跪低撚春袋撚想一步登天，一日就滅共

晨早講左三罷做唔到

連登仔梗係要浪漫啦，運動結果根本就唔CARE
最緊要浪漫主義

依家既人數無以前咁多啦
如果可以再塞多次機場

qwerasdfzxcv

樓主講得岩
而家既然係玩 就玩星期一至日每天和你shop
先行爆晒所有sell hk既場
人太多就行多幾個場
睇你捱得幾耐

同感

繼續be water la

要平安

㩒錯制

Pushhhhhhh

到左呢一刻勇武已經係高成本低效益，重點係好傷呀，唔想再睇到手足咁樣比人拉同打，打經濟戰攬炒先係我地要做嘅野

進一步俾人孤立進一步加速輸運動 in other words 義士條命白白浪費。 你地做既除左係情緒發洩 睇唔到好強既戰略性

Exact7ly 諗兀聖誕個個商場都變又一城仲得了
全年消費高峰一定係聖誕

至敝係仲有好多平行時空港豬....
最好營造到入藍店係一件柒事唔光彩既事
令港豬都唔好意思入去，俾人恥笑

Agger
同埋要好有決心

今日要用閃電戰拉散poly狗力

玩盡d, 鬥長命
君子報仇十年未晚
今日無權無威既示威者，他日將會係社會核心人仕

啱

唔好再沈迷打狗啦

做唔到就係做唔到，現實話你知，就算有手足死，啲人都係正常返工，而你要做嘅唔係屌鳩佢地，而係停止再妄想。

係
所以同一時要文宣令手足同大量和理非喺聖誕新年主動減少消費 始終年輕人先係消費主力
另外都要風向師向藍絲帶吓風向 經濟差 唔好消費 要留多啲錢傍身

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

冇錯，只要散到幾時都可以再出，運動先可以持續

其實都會覺得罷買仲有冇用...

罷食罷買都有用

最重創經濟就係罷工
然後你日日見一堆人仲搭緊黨鐵
再見一堆人排緊元氣
... 再諗下自己連八達通都cut埋
... 行出嚟都唔知為乜

be water

迫人罷工根本弱智，係得連登d 豬閪先吹捧

只推黎明行動post

講咗五個月啦屌你老母

岩 經濟戰先係重點

一定有用 唔洗擔心

好痛心

Tui

比d耐性
正面衝突比人拉左就冇

其實會唔會再有百萬人和平遊行

狗唔比

黎明行動既手足們請記住
只要你走得甩，就可以再出黎
流水就是為了不輕易被捕

真 推

水貨集中區要鳩鳴

重啟自由行
乜嘢經濟圈都馬上摧毀

開離岸戶口

黃色經濟圈
所有人都做到！！！
將意識溶入日常

波蘭當年點打贏共產黨

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好傻豬豬同藍蛆嘈交、打交、用肉身擋門
醒水車廂好焗想咳想嘔

日日警民衝突真係唔知做乜撚啊大佬

啲所謂黃絲買少陣野都唔得啊

同意

勁推

對

明白

「藍營」紅磡冰室全線6間分店求頂租

齊心就會有
低成本又冇危險點解唔做

善良但智力唔正常

甲級商廈爆退租潮

所以零售地產跌左

銀行體系仲未有事

我可以話 已經唔係單單暴力衝突，連貼牆都要學 積極避免 呢四個字

我地最大優勢就係隱藏鬧市之間，唔好隨便表露身份，一定比狗咬。

呢次我地好傷，但同時睇到我地其實背後好多好多人，會一直行落去。

支持經濟戰 一齊加油

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight